韓粉：韓國瑜如果敗選, 我會考慮移民中國大陸

不如而家即刻移啦

張先生和官小姐參加韓國瑜造勢大會。他們說，上屆選舉本來選蔡英文，希望台灣更好，怎料結果經濟更差。他們是生意人，所以重視經濟。他們批評說，韓國瑜本身支持率很高，但因為蔡英文抹黑，所以才會下跌。他們說，他們不會相信抹黑，因為他們是知識分子。他們又表示，中國與台灣本來是一個國家，自己也常去中國，認為當地亦與台灣差不多。

他們認為，韓國瑜一定贏，雖然民調顯示蔡英文勝算更大，但他認為民調都是假的，都是蔡英文買的。如果蔡英文當選，他說會考慮移民中國。

韓國瑜造勢大會上「韓瘋鼓隊」的隊長蔡教練說，去年韓國瑜選高雄市長前已經開始幫他助選。這次大選，他們一行 30 人已經去了多個造勢大會，只要有大型造勢，他們都會去。

他們都是退休人員、家庭主婦，也有司機。他們本來對音樂有興趣，就在助選時組織演一些歌曲。蔡教練認為，民生就是民意。他重視經濟。他說，很多人特別是南部的農民，生活困苦。問題在政府管理不好，就算風調雨順，作物生長很好，但因為政府沒有管理好，沒有銷售通路，也是壞掉。

他不認為韓國瑜當選會將台灣賣給中國，說這是民進黨的抹黑。反而，如果韓當選，會令兩岸和平，做生意也不擔心。

「現在我們是中華民國，他們是中華人民共和國，這是兩岸共識。」他說自己也不想要統一，認為這個問題應該交給下一代人，待兩岸經濟與政治更接近時處理。

似乎有人被「和平協議」迷惑

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

Go ahead

支持!!! 唔移民就正仆街 衰三代

Korean Fish贏你要奶共你都係會返大陸啦...

歡迎灣灣

記者應該留佢電話之後再跟進有冇移民

即係選韓國魚就可以將台灣變中國？

呢啲韓粉咪似香港打造洗腦出嚟嘅親北京，班人主要比錢及利益迷惑，都係個人利益至上......國家安危，自身主權已經拋諸腦後⋯⋯

快啲融入大灣區

求吓你唔好走啦台灣無咗你會滅亡㗎

走咗唔好再返嚟

可以移民未?

肯定係去金門馬祖當去咗大陸.

大灣區樓價高 武漢呢排人口少咗樓價跌唔少 移民去武漢就啱晒喇

唔走死全家

please

唔走正契弟

移民？台灣是中國的，這個韓粉是台獨份子

waiting for binc

台灣廢老人數-2

佢講每一句野都係大話 呢句都唔例外
輸左佢會繼續係國民黨痴飲痴食

屌 睇錯以為korea fish自己移

仲要考慮，好意思話自己中國人？死咗去喇

建議約埋黑警一族 一齊係大灣區發展 咁就最啱你地

幾時移?

依家走定差唔多啦 陣間就用反滲透法扔曬你地入監 到時就無得走

藍屍就係咁，咩都交比下一代，只顧自己利益。
How dare you?

唔去正契弟

如果韓粉同藍絲一齊去武漢定居
咁就世界和平啦

依家去申請啦喎

去完記得取消台灣籍。

唔去正仆街

快

準備定骨灰位啦
上面咁多病毒

仲話知識分子

執好行李未?

我一路都唔明，佢哋咁鍾意大陸，點解唔去大陸住，要將台灣/香港變到大陸咁。

唔好意思,戰敗狗支那都唔收

執緊行李？

g持

走未

快撚啲走

快點送中